中國網民：既然香港想要5大訴求，就贏他們5球！

【Now Sports-體育】國足今日將在東亞盃賽最後一場分組賽大戰港隊，教練李鐵賽前憶起職業生涯最美好時刻。

國足於今日東亞盃將對港隊，避免成為包尾球隊，據内地傳媒報道，今場成敗將決定教練李鐵能否正式獲得帥位。這位一代名將周二憶起兩個職業生涯最美好的時刻。

「一個是2001年10月7日，中國隊獲得2002世界盃決賽周資格；另一個是2002年8月7日，第一次為愛華頓在英超亮相，我完成人生中的夢想，是中國人首次出現在英超。」李鐵說。

如果國足能擊敗港隊，李鐵將正式成為球隊主帥，這是教練生涯最美好的時刻，且看球員們能否助他一臂之力？也有指，今仗將是他最後一次帶領國足，不過一切將由勝負來定。

按國內博彩公司所列出的盤口，國足顯然被看高一線，而有大陸網友在網站留言：「既然他們想要5大訴求，就贏他們5球！」

香港金總終於接受網上會員申請啦

代表支持5大訴求？

發夢

支那人賤到要攞臭港黎打飛機 真係要幾柒先做得出

又道：「既然習近平無法滿足，等我來！」

到時班支畜一定大大力踢人
仆街最撚無恥架嘛佢地

lm binc

根本由一開始就係佢地唔當我地係自己人，視香港人形同敵人，然後又屈我地搞獨立（其實即係同佢地對台灣、新疆、西藏嘅模式一樣）

係唔係嬴五球有五大訴求先

佢地明知自己生活緊係地獄
好眼紅香港點解有特殊地位

代表比香港更支持

有五球中龍都偷笑

白痴，係五大素球呀大陸doll

就係眼紅香港人一出世就有自由

日韓都支持香港wo，唔見果陣咁口響ge
btw 香港加油

輸比日本b隊 韓國b隊 然後打飛機
人地乜鳩孫興民 南野 都冇出

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難,多是他們應得的

yes 缺一不可 一齊嗌

所以中國人永遠都係垃圾

支那五千年是互相殘殺的歷史

屌你老母 堂堂13億人大國竟然以踢贏一個垃圾漁村仔為目標